# VirusTotal-AutoAnalyzer

Implementación en node.js que permite la subida de archivos en cola a virustotal.com haciendo uso de su API.

## Autor
Jose Miguel Garcia Ramos

## Licencia

MIT License

## TODO
*Fix fileGetter
*Fix format of results

